{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146924?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 바니힐키즈풀빌라"
    },
    "text": "21年10月 全客室新築オープンにより、より快適で快適な宿泊を提供します。 客室はバーベキュー場からプールが一望できる構造に設計されており、広々とした景色を楽しむことができます。 天然海水プールの温水プールも別に備わっていて、涼しい水泳を楽しめます。 モダンな施設を備えたキッズアミューズメント施設も入荷し、子供たちが楽しい時間を過ごすことができます。 ペンションでは初めて透明室内プールも設置されており、特別な経験をお届けします。 また、建物にエレベーターも設置され、便利に移動できます。 無人自動販売機も運営しており、利便性を高めています。 客室内にはセスコやスタイラー、食器洗い機も備えられており、清潔で便利な設備をご利用いただけます。 また、全国のキッズプールビラで初めてテスラのデスティネイチャーチャージャーと電気自動車共用充電器を設置し、環境にやさしい利用も可能です。 ただし、入室を22時以降に予定されている場合は、事前にご連絡をお願いします。 また、19歳未満のお客様は法的保護者と一緒に同伴する必要があり、保護者の同意書は許可されません。 もしこれに違反した場合、当日摘発された場合、退室措置になることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "オープン日はいつですか？",
            "answer": "2021年10月です。"
        },
        {
            "question": "客室からプールが見えるようになっていますか？",
            "answer": "はい、客室はバーベキュー場からプールが一望できる構造に設計されています。"
        },
        {
            "question": "プールには温水プールもありますか？",
            "answer": "はい、天然海水プールの温水プールも別に備わっています。"
        },
        {
            "question": "キッズアミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "はい、モダンな施設を備えたキッズアミューズメント施設も入荷しており、子供たちが楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "透明室内プールはありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは初めて透明室内プールも設置されており、特別な経験をお届けします。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、建物にはエレベーターも設置されており、便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "販売機はありますか？",
            "answer": "はい、無人自動販売機も運営しており、利便性を高めています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはセスコやスタイラー、食器洗い機も備えられており、清潔で便利な設備をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テスラのデスティネイチャーチャージャーと電気自動車共用充電器はありますか？",
            "answer": "はい、全国のキッズプールビラで初めてテスラのデスティネイチャーチャージャーと電気自動車共用充電器を設置しており、環境にやさしい利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "22時以降に入室を予定されている場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳未満のお客様は法的保護者と一緒に同伴する必要があり、保護者の同意書は許可されません。もしこれに違反した場合、当日摘発された場合、退室措置になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 479
    }
}